[自殺慶回歸]秀茂坪邨男子墮樓亡

秀茂坪邨秀景樓，晚上約9時，一名年約20歲至35歲男子懷疑由高處墮下，跌落大廈對開，頭爆肢折當場死亡。警員到場用帳篷將屍體蓋上，並沒有撿獲遺書及身份證明文件，初步調查相信事主在天台墮下，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。
事主身高約1.7米，中等身材，蓄短黑髮，事發時身穿黑色衣物及拖鞋。

準備跳樓，你問我答

晚上9時
睇返開post時間唔準
果隻只係attention whore

住得秀茂坪係多痴線佬

石俊賢

吓......
公屋天台正常係lock住點會上到去呀?

件事唔會完架

好多裝假狗，一推就開到。因為麻煩，唔會有警報。